［經典重溫］電腦大爆炸

呀伯神預測

後悔哥陣笑9佢走得太前

...

今時今日睇返係一路笑
再一路喊

當年狗驚
今日驚狗

嗌萬歲果條藍絲賤種可唔可以去死